三萬蚊除左同條女過夜，有無可能去南美洲玩一星期？

一支公黎計

點會唔得

玩一個月都得

驚唔夠不直

計埋機票酒店喎

問下牙朗佢有計

差唔多啦，大不了咪唔去啲出名景點囉

我4月玩左三個星期秘魯、玻利維亞、紐約，洗左3萬幾

最貴就係機票
你去一星期定一個月機票都係咁

巴打酒店點揀？

去到南美唔太敢住Airbnb

Airbnb我唔太建議，始終南美人生路不熟。搵路又難，語言又不通 google都未必搵到你airbnb個地址
睇你去咩國家，秘魯同玻利維亞酒店都好平，$300-500/晚都正正常常，紐約就最貴，2000以上一晚

Same 不過我係LA

通常去南美都係LA轉機落去，但我fd想玩埋newyork

點解唔得 睇你點用